早霸王比火火主持仲好

起碼人地識咩叫尊重

早霸王係聽森美架渣喎